比業主訴訟，救命點算好

屋企經營鋪頭仔，咁因為一啲原因比業主訴訟。

咁前日有疊高院通知 叫我一係了結個申索，一係交個送達確收書。

然後，後面有頁叫：申索陳述書，但申索部份係吉既

咁我想問業主係咪乜都唔想做，靜係想上庭告我？

佢話要告我，要求收返我間鋪，我好想喊……

無頭無尾

個原因係乜又唔講, 有法律撚巴打都幫你唔到啦.
呢類事想人幫但又隱隱晦晦咁, 咩玩法.

同個業主傾到咪傾掂佢, 就算俾你贏到訴訟, 個業主另一個渠道玩鳩你咪一樣. 再唔係出年加你N倍租, 你仲租唔租?

業主係惡晒架啦, 吹咩? 鬼叫你只係小小嘅租客.